垃圾摩狗 又要靠mata

唔撚泊巴士咩